請問有冇平日fun game group（排球）？

平時輪休星期六日未必放，好多fun game打唔到，
感謝各位！